假如第一次去印度，孟買vs德里？

兩個男人去既話，揀邊到好？大約去7-10日

德里，Jaipur，亞格拉
呢條路線最經典
孟買係商業城市，冇野好

孟買南邊殖民地氣色都幾正嘅

幾時去介唔介意join埋

北印金三角啱啱去完